CSL7月29到期，有冇續約/轉台優惠

Thx

代朋友貼
新年優惠$146 4G真無限！唔限速

:+1:3HK快閃轉台優惠 SpecialChannel！☄

出機/Iphone:iphone:或資訊其他月費計劃請聯繫
Whatsapp：54838139

:point_up_2:🏻「點擊即可Whatsapp 聯絡我」:point_up_2:🏻
TG：

不做續約 現有客戶
此優惠不適用於門市
:free:合約期內豁免行政及隧道費

Join plan合約期內贈送熱點Wi-Fi任用
指定月費計劃可免費使用［3地Chat數據］:earth_americas:
指定月費計劃可免費使用［中港澳2Gb數據］
Join plan可享受Iphone8/X淨機價折扣$900

新年優惠Join 4.5G 免費享用中港澳數據

勁爆限時最新優惠：
$78 4G網絡 5Gb data
$98 4G網絡 6Gb data
$118 4G網絡 7Gb data

限時數據王優惠：

「超級數據王」4G無憂用量
月費$146 合約期24個月 唔限速！

「超級數據王」4.5G無憂用量
月費$288 合約期24個月
（同時2個號碼月費減$60→$228）

勁爆4.5G特別優惠：
$138 新號碼4Gb 帶號碼轉台6Gb全速
$198 新號碼8Gb 帶號碼轉台10Gb 全速
$228 新號碼12Gb 帶號碼轉台15Gb全速

［免費享用3地Chat數據 & 中港澳2Gb數據］
****************************************

限時推出大學生月費計劃（4.5G網絡300M）

$116 6Gb
$146 9Gb
:clap:🏻$249 全速真無限:clap:🏻

（學生或校園職工都可以參與此月費計劃）

****************************************

出機/Iphone:iphone:或資訊其他月費計劃請聯繫
-
Whatsapp：54838139

:point_up_2:🏻「點擊即可Whatsapp 聯絡我」:point_up_2:🏻
TG：
-
:bow:🏻♂歡迎各位分享俾身邊人:bow:🏻♂
（不做續約 現有客戶 ）:eyes: